[Live] 港大辯論：林卓廷 vs 梁晃維 (立法會去留)

有冇人睇?
【現場直播｜Live 】「立會委任惹爭議 議員去留利與弊」公開辯論｜Debate on the Extension of Legco Members' Term of Office

hku現場有得睇?

推

又林卓廷 民主黨冇人咩

反而想知班公民黨去哂邊 諗住全程free ride?

可能成個泛民求期搵個爛頭卒出黎頂晒
其他人低調等民調完就算

睇左幾分鐘，梁卓廷講來講去都係三覆被，無新意，自己認左阻吾到惡法通過，但要入去buy time,再取合議會外抗爭，引發國際關注，最後合法通過，里應外合，完美實施一國兩制，法治社會，三權分工